# Chitility

We have a piece which can be used in a browser.
Do đó, đặt code trong đây khi:

 - Sử dụng trên browser
 - Sử dụng cho nhiều application sau này ví dụ như Web, Web-App, do đó không depends on view engine như react hay angular
 - Không phải là bussiness logic đặc thù cho một specific feature nào đó

